召集所有非三大但做緊mt既面孔

可否講下自己邊間u同咩公司

City U 做緊全球最多分店既美式快餐店MT
月入過萬